小妹嗌左三日終於有人應我！！

話說小妹呢三日都有嗌光復香港時代革命
前日10:30嗌但無人應我
琴日可能太大雨所以大家聽唔到
今日天氣好好雖然無準時10點嗌但係終於有人應我
多謝啱啱應我既手足啊
光復香港時代革命

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

.

啱啱22:15有嗌有無聽到

聽唔到

嗌咗三日先有人應你，樣貌問題。

有機會係你個位角度問題咋 我都以為我果座無人叫 但係落樓下就會好明顯聽到

聽晚繼續呀

聽晚繼續

唔緊要聽日後日每一日
一日未成功我都會嗌

戴晒口罩咁都睇到我個樣
就算我樣衰你哋都應該要一齊嗌

我就係喺屋企嗌無人應所以我走咗落樓嗌
一落樓就聽到原來好多人嗌

屌住村屋冇得嗌

油塘係咪極度深藍

唔緊要聽晚828集會好多人會同你一齊嗌！

啱啱嗌嘅時候都好多阿伯喺度望實我
我要嗌到班阿伯發開口夢都會嗌
五大訴求缺一不可光復香港時代革命
屋企長老原本都係深藍慢慢感化佢
雖然佢依家都係淺藍但至少唔會講啲好難聽嘅說話

油麗邨？

push

大家知唔知 銅鑼灣都有人會嗌
真係第一日聽到

絲打 黑衫？

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

聽日再叫

係架

如果有天台籃球場 / 停車場都可以上

當然唔好自己一個

小心喉嚨痛

尋日太大雨

831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

有冇青衣碼頭既巴打，頭先嗌得好激昂

聽到你嗌

知道我每次都係同朋友一齊嗌

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

會食返多啲喉糖
你都記得要食喉糖啊

唔緊要我知道大家會嗌咖！

其實絲打帶頭通常多啲人應嘅

咁就好啦

我見無人帶頭帶嘅時候就會帶頭嗌

有個巴打係正樓上超近嗌

前日聽到 但驚比深藍屋企屌 所以冇應

加油
聽日繼續

叫自己做小妹都唔割

但最好唔好。。。

係村屋嗌到出九龍
啊啊啊啊啊啊啊

今晚跑馬地有人應我，好滾動